あーし見字入一入嚟

我好鍾意你 我地可摸耳做個朋友。

あーし你好嗎。

あーし你好嗎

咪痴線啦